王家衛進軍美國, 拍攝華人黑幫劇集

正! 王家衛最叻拍黑幫片, 睇過《旺角卡門》就知.

The streaming service has given a greenlight to “Tong Wars,” an hour-long drama written and executive produced by Paul Attanasio and directed by decorated Hong Kong filmmaker Wong. The series is set against the Tong Wars of 19th century San Francisco and tells a story spanning a significant period of time about Chinese immigrants and the clashes between organized-crime families in the city’s Chinatown.

唔知要拍幾耐先有一集

如果我有多一把刀，你會唔會同我一齊劈友？

藍莓之夜咪進過一次囉

黎耀輝，不如我地由頭再劈過。

拍到2046

好鬼衰你地真係